```txt
Filename: tenacity.md
Last Change:  Tue, 12 Jul 2022 - 18:37:40
```

## Tenacity is a fork of audacity
Agora a comunidade de software livre passa a usar dois forks [tencity](https://sr.ht/~tenacity/tenacity/) acesse a página local no [tenacity](tenacity.md)

O repositório oficial é:
https://github.com/tenacityteam/tenacity
